有冇人係GYM RM見到D男人四圍望男人

仲刻意行埋D男人附近 眼望望咁
望完呢個又望果個
究竟發生咩事

我係街都會
如果有操下 都想同人比較下
睇吓啲身形靚唔靚 自己又差d乜咁

仲會行埋D男人堆附近

同人比較??

係 比如見到d呀叔中年發福
就同自己講 一定唔可以變成咁
見到d靚身形係fit嘅 就會想好似佢咁

想望你

me 肥婆

可能係基 弘要小心

係
喺shower room比較jj長度同持久度

隱性基

神奇寶貝對戰

gay佬囉
熱愛睇肉

望下d大隻佬點操得咁靚